"Mechanical Pencil" = "샤프펜슬";

"Medium Pencil" = "미디엄 펜슬";

"Soft Mechanical Pencil" = "소프트 샤프펜슬";

"Water Pencil" = "워터 펜슬";

"Soft Pencil" = "소프트 펜슬";

"Pastel Pencil" = "파스텔 펜슬";

"Color Pencil" = "색연필";

"Carbon Pencil" = "카본 펜슬";

"Carpenter Pencil" = "카펜터 펜슬";

"Double Pencil" = "더블 펜슬";

"Crayon Pencil" = "크레용 펜슬";

"Woodless Pencil" = "우드리스 펜슬";

"Drawing Cloth" = "그림 천";

"Chalk" = "분필";

"Carbon Stick" = "카본 스틱";

"Square Oil Pastel" = "스퀘어 오일 파스텔";

"Oil Pastel" = "오일 파스텔";

"Coal" = "석탄";

"Pastel Chalk" = "파스텔 분필";

"Charcoal" = "숯";

"Pastel" = "파스텔";

"Wax Stick" = "왁스 스틱";

"Soft Crayon" = "소프트 크레용";

"Square Pastel" = "스퀘어 파스텔";

"Pen" = "펜";

"Ballpoint Pen" = "볼펜";

"Typography Pen" = "타이포그래피 펜";

"Fabric Marker" = "패브릭 마커";

"Smashed Pen" = "스매시드 펜";

"Marker" = "마커";

"Flex Marker" = "플렉스 마커";

"Highlighter" = "형광펜";

"Manga Brush" = "만화 브러시";

"Water Marker" = "워터 마커";

"Wide Marker" = "와이드 마커";

"Graffiti Marker" = "그래피티 마커";

"Old Feather" = "올드 페더";

"Clumsy Ink" = "클럼지 잉크";

"Dry Brush" = "드라이 브러시";

"Broken Ink" = "브로큰 잉크";

"Thread Brush" = "스레드 브러시";

"Chinese Brush" = "중국 붓";

"Old Calligraphy Brush" = "고전 서예 붓";

"Calligraphy Brush" = "서예 붓";

"Japanese Brush" = "일본 붓";

"Funny Foam" = "퍼니 포움";

"Foam Brush" = "포움 브러시";

"Lettering Brush" = "레터링 브러시";

"Parallel Brush" = "패러렐 브러시";

"Edge Brush" = "엣지 브러시";

"Filbert Brush" = "필버트 브러시";

"Light Brush" = "라이트 브러시";

"Soft Brush" = "소프트 브러시";

"Hard Brush" = "하드 브러시";

"Sponge Brush" = "스폰지 브러시";

"Mixed Brush" = "믹스드 브러시";

"Scattered Brush" = "스캐터드 브러시";

"Vose Brush" = "보즈 브러시";

"Varnish Brush" = "바니시 브러시";

"Triangular Brush" = "트라이앵귤러 브러시";

"Stone Spray" = "스톤 스프레이";

"Soft Spray" = "소프트 스프레이";

"Metallic Spray" = "메탈릭 스프레이";

"Broken Spray" = "브로큰 스프레이";

"Crazy Spray" = "크레이지 스프레이";

"Blast Spray" = "블래스트 스프레이";

"Gravel Spray" = "그래블 스프레이";

"Old Spray Can" = "올드 스프레이 캔";

"Thick Spray" = "시크 스프레이";

"Spray Splatter" = "스프레이 스플래터";

"Dynamic Spray" = "다이내믹 스프레이";

"Spray Can" = "스프레이 캔";

"Oval Wash" = "오벌 워시";

"Waterbrush" = "워터 브러시";

"Onion Tip" = "오니온 팁";

"Watercolor Pencil" = "수채화 펜슬";

"Neptune Brush" = "넵튠 브러시";

"Aqua Flow" = "아쿠아 플로우";

"Scatter Wash" = "스캐터 워시";

"Goliath Wash" = "골리앗 워시";

"Fan Wash" = "팬 워시";

"Sparkle Wash" = "스파클 워시";

"Decorative Wash" = "데커레이티브 워시";

"Rotary Wash" = "로터리 워시";

"Foam Smudge" = "포움 스머지";

"Crayon Smudge" = "크레용 스머지";

"Wax Smudge" = "왁스 스머지";

"Finger Smudge" = "핑거 스머지";

"Noisy Smudge" = "노이지 스머지";

"Round Smudge" = "라운드 스머지";

"Sponge Smudge" = "스폰지 스머지";

"Spray Smudge" = "스프레이 스머지";

"Water Smudge" = "워터 스머지";

"Oil Smudge" = "올드 스머지";

"Spatula Smudge" = "스팻툴라 스머지";

"Brush Smudge" = "브러시 스머지";

"Manga Eraser" = "만화 지우개";

"Soft Eraser" = "소프트 지우개";

"Hard Eraser" = "하드 지우개";

"Kneaded Eraser" = "니디드 지우개";

"Vinyl Eraser" = "비닐 지우개";

"Rubber Eraser" = "러버 지우개";

"Block Eraser" = "블록 지우개";

"Pastel Eraser" = "파스텔 지우개";

"Light Eraser" = "라이트 지우개";

"Electric Eraser" = "일렉트릭 지우개";

"Cloud Eraser" = "클라우드 지우개";

"Soap Eraser" = "소우프 지우개";

"Soft" = "작게";

"Medium" = "중간";

"Hard" = "강함";

"Pixel" = "픽셀";

"Pixel Eraser" = "픽셀 지우개";

"Fur Brush" = "모피 브러시";

"Stranded Brush" = "스트랜디드 브러시";
